祖記都幾廢下

皇馬好似練緊波，踢得好輕鬆，幾腳就搓穿中場線

講真 歐聯蝗馬真係另一隊波 睇黎三連霸唔係問題

唔想又皇馬贏

點睇祖記個勢都壓住皇馬

皇馬踢歐聯係另一隊波，尤其個心理質素，佢地唔易會被對手打亂部署
祖記就好明顯速率唔及皇馬

祖其實唔太差
反擊都好快

祖記比起鍠更加抵贏

廢老踢波

廢到爆

真 比牙朗入波咁廢

歐聯騙局 咁抽籤保送皇馬

c朗只係識入廢隊

意甲地頭蟲
出到黎歐聯成場都靠大巴拿一個
成隊無化學作用無隊形
格離西維爾對拜仁都睇得出球員之間走位配合

根本歐聯有決心好多，聯賽睇過都知成日懶懶閒

意假真係唔見得人
拿仔-聯場xx場不敗-小組賽出局
米蘭-近十幾場又不敗-俾阿記撚
祖

係囉 上季隊爛泥地頭蟲完勝西甲皇者

上半場咪禁住屌囉

想問下巴塞、拜仁、祖記、PSG、曼城有邊隊唔係歐聯有決心多過聯賽
皇馬最抵讚係佢地心理質素超強，即使下風都可以保持踢法
反而其餘球隊面對皇馬好多時一處下風即刻大亂陣腳

拜祖psg聯賽根本無壓力，皇明知巴塞今季愈踢愈有聯賽都懶懶閒，班大帝唔係歐聯唔會落力

再講一次 歐聯假抽籤保送皇馬 食屎啦！

應該係低級聯賽問題
長期廢對手
西個邊連西維爾都咁痴線
比皇巴練功練到超哂級

今年意甲都有壓力啦，拿仔好癲